日本最討厭男星票選！木村拓哉連6年奪冠 當紅鮮肉也上榜

每年都會舉辦許多票選的日本雜誌《週刊文春》，6月底公布2020年讀者群票選「最討厭」男星中，木村拓哉被票選為第一名，已6連霸，第二名則為年初爆出不倫風波的東出昌大。另外，「最討厭」女星則由泉萍子、廣瀨鈴、石原里美，分別位居前三名，令人跌破眼鏡。

第一名：木村拓哉

47歲的木村拓哉6連霸再度蟬聯冠軍，不喜歡的原因，有網友認為他的風格太過強烈，無論飾演什麼角色，「看起來都是木村本人」，甚至有網友毒舌表示，他是SMAP解散的罪魁禍首。

不過在6月21日國際父親節，日本公信榜針對100名高中女生所做的「理想父親」調查，木村拓哉才勇奪冠軍，可見在年輕高中生中，木村拓哉的好爸爸形象，讓他相當受歡迎，但相較之下師奶網友可就不這麼認為。

第二名：東出昌大

現年32歲的東出昌大，在今年被爆出在老婆渡邊杏懷孕時出軌，偷吃22歲的女星唐田英里佳，人氣下滑。網友認為，現在他無論演出什麼角色，都會想道他的婚外情。而東出昌大近日卻趁著渡部建的醜聞正炎上時，悄悄復出了。

第三名：坂上忍

53歲的坂上忍，除了出演許多電視劇，也是日本知名主持人，因為發言所引起的爭議不少。

第四名：藤岡靛

現年39歲的藤岡靛，先於香港出道，後赴台灣發展，但在日本網友眼中認為，他雖然長得帥，但說話卻流露出一副自以為是的態度，令人火大，更評他是「空有氣質的演員」。

第五名：橫濱流星

當紅的新生代日本演員，23歲的橫濱流星，今年2020年才榮獲日本奧斯卡「最佳新人獎」的肯定，但在網友毒舌的眼中，卻認為他曝光過度，「演技不出色」，表情也總是一樣。

另外第6名到第15名，則分別為二宮和也、竹內涼真、室剛、大泉洋、菅田將暉、福山雅治、田中圭、佐藤健、高橋一生、重岡大毅。

日本「最討厭」女星部分，前10名為泉萍子、廣瀨鈴、石原里美、澤尻英龍華、土屋太鳳、唐田英里佳、松岡茉優、有村架純、橋本環奈，第10名則由日劇女王米倉涼子與本田翼並列。

木村我男神

真係咩都有理由憎sosad

石原生得太靚又有罪

憎木村型得濟?

好似劉德華咁, 做咩角色都係劉華

憎人靚仔得濟

日本仔仲難服侍過連登仔

東出同坂上忍都叫正路 其餘on99

連登仔係炒日本
因為全部兒登仔都係日韓崇拜
不知不覺學左人地文化
自己係唔知既

共通點：靚仔過我

佐藤健衰咩

重岡大毅衰啲咩

根本投票班人全部都係男人

屌你老母東出狗
有個咁好嘅老婆都唔知足
杏慘足大半世
諗住終於可以好好地成家立室
幸幸福福體驗下未經歷過嘅天倫之樂
你就趁佢大肚嗰時出去搞𡃁妹
屌你老母你條撚樣真係唔係人嚟
快撚啲攬住唐田個臭閪一齊撞車死
睇親東出呢兩個字就嬲
屌你老母

木村出哂名乞人憎

日本連登仔 逢紅必反

菅田將暉衰咩

Why

東出昌大唔係第一日本仔

睇啲原因似係同團其他人fans投佢

衰休息太耐 作品少

鳩up無成本

同連登仔一樣
逢紅必反

木村其實咪即係日本劉華

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

一鳩樣，
如果佢地(明星）係香港人，
照樣比連登仔dislike

香港人投男星會投邊個
奶共奶到做人大既小春？成龍？

點解會睇錯做當紅肉腸

睇完不知道就好的事就好憎重岡大毅
但呢排睇完經費又覺得佢幾得意

邊個越紅/出名就投邊個

其實你再睇下其他幾名
就會知只要相對有名氣嘅 都會上榜

藤岡靛排第四
香港人睇呢個榜有幾個都覺得幾shock

我都唔鍾意佢 太showoff
成日提自己識5種語言

我發現最紅果批同時都係最多人討厭果批

橋本環奈 石原里美 菅田將輝 福山雅治...

衰太靚仔

呢個又啱
太自信
係日本呢個咁重視謙卑既地方惹人討厭唔出奇

睇多謝款待個陣好開心佢地真人都一齊

松岡茉優都有
點解啊

炒乜9

邊個紅就踩邊個同連登一樣

唯唯

妒忌心重

好想知高橋一生衰啲咩好中意佢

迖狗

毒撚嘅共同點

根本個樣溝到女既男星就上榜

復出佢老母呀
正一賤男黎

從來都唔明點解啲人會覺得木村拓哉靚仔同鐘意佢 明明咁柒

太靚仔？
定演過蒙面超人？

又打得又睇得
可能衰矮

日本「最討厭」女星部分
係咪全部都係女人投票
靚過佢就唔鐘意

冇人識點有人討論佢

最討厭女星冇木村老婆
定係已經唔算係女星

靚仔 個樣幾有氣質 但衰矮

呢條仆街應該係第一名先啱

多人金童意就多人反
好正常
好似皇巴拜獌咁

泉ピン子真係萬年上榜

香里奈已經唔入流

好淫 想屌

最憎人靚仔過我 又有錢過我

yes 好surprised

不過佢係真係靚仔

呢個真係大仆街
佢曾經做過一個我好鐘意嘅角色
所以更加憎佢

波瑠嗰套？

係佢地真係好襯 興趣又夾
東出可唔可以誠心悔改追番個老婆

木村，菅田，進姐夫，福山同沙糖衰太靚仔？

藝人黎講 好普通⋯⋯⋯
Tvb二線樣

木村奶共日日發微博

睇阿斯達年代記既唐田真係幾靚好易中招
雖然好想佢地一齊 但如果杏原諒佢
又覺得杏好慘

近藤真彥竟然唔係畀人憎足咁多年
有冇搞錯

木村咁正都第一係咩事

好彩無我男神吉澤亮

石原都憎啲豬扒多得濟？

最討厭果啲好多都係最紅果啲

二宮和也應該衰結婚

二宮衰乜Arashi最臭唔係另有其人咩

木村石原同一道理

女人唔鍾意石原呢type，會覺得姣

譚詠麟
唯唯
楊明

金卜廿土

認錯人

衰在做過蒙面超人都識做戲

後生好型

有網友認為他的風格太過強烈，無論飾演什麼角色，「看起來都是木村本人」

呢個其實真係

點解女藝人無渡邊直美

上面有人答左衰結婚
有冇人可以答我大泉洋叔衰咩？ 我好中意睇佢做戲！

木村演戲高半班

女人點會妒忌佢

手越呢

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

拼音

十甲入面 得田中圭符合連燈仔標準

不值一提

我都想知大泉洋同高橋一生衰咩
都估到nino今年實上榜

食咁多女都冇事

其實係幾靚仔，少咁啲癦會更加有型

應該係上套劇做吉高bf個渣男人設乞人憎

有冇鳩down？

我剩係知好似某個投票最乞人僧女星係工藤靜香，仲自從佢嫁俾木村之後一直蟬聯，你依家同我話啲師奶唔鍾意木村？

因為木村已經變左木村叔
師奶其實都唔一定鍾意大叔

日本人種好多癦

本身都樣衰

高橋一生都有

真

佢搞人老公

係 啲人係咁話唔抵得佢 咁結衣都無上榜啦

估唔到松岡茉優都有

通常鄰皮膚好會多癦

Exactly
杏當時話將來嘅事慢慢考慮
但考慮咗半年都無宣布離婚
可能真係打算原諒條仆街
唉我都明有咗細路之後離婚已經唔係兩個人之間嘅事
唔係話離就離
（題外話：好偉大嘅母愛）
但作為fans真係寧願佢長痛不如短痛
唔好再俾條仆街糟蹋

Btw杏真係成個人生都慘到仆街
老豆老母老公三個理應係最親嘅人
Turn out三個都係仆街冚家產嚟

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

189cm

連畀人討厭嘅資格都冇

好靚仔

普通人就話離就離
明星要顧慮好多嘢
仲要日本人啲性格
如果杏即時話要離婚可能會俾人屌返轉頭

Btw, top coat好似唔多好腳頭咁
杏同佐佐木希個老公都係偷食俾人爆出嚟
成宮又俾個fd搞到要引退

成宫出返嚟試水溫

當初知道佢兩個結婚真係好開心
點知柒頭東出會出軌
爆咗佢出軌之後d態度仲要咁仆街真係冇得原諒
屌你老味呢條友又冇演技個樣又柒柒地
唔係因為杏都唔會鍾意佢

其實佢依家個個星期開下live都收唔少錢
每次都有7-8000人睇仲未計課金
我諗佢enjoy依家個生活多啲

應該係太多緋聞

重睇信用欺詐師覺得佢好賤
完全影響晒觀感

我都無意之中睇過